2020/21歐洲國家聯賽討論區(1)

Push

77台有播

今場正選？

安歷基玩咩,角大+球盲探測器

push

班人唔下跪

係喎

有冇link

77台有，德國對西班牙

77台

咁都唔撚入

唔快啲射jm9

咁大個龍空晒,都唔撚射

烏克蘭1-0瑞士 14分鐘

洛迪高仲想fake完先射 on99

拉脫維亞對上3次打安道爾都係0:0

前兩次仲係現任港隊教練 mixu教

最強黑馬
烏克蘭

烏克蘭真係唔同咗

德國係咪踢親啲友誼波都係咁鳩hea

土耳其咩情況

同匈牙利暫時0-0

法羅群島 1 0

西班牙係咁失都唔輸

世青冠軍
仲要核彈頭教

相比起16年
而家真係改善咗好多

77 台條班友買左好多？
下下都咁激動

好似咁少人睇咁

雲拿

Pin this???

添姆雲拿咁樣鳩射

ok

舜文風格係咁

收角大出謝拉特啦

瑞士追平1-1

辛尼踢到變進攻黑洞，搞乜

西班牙進攻完全冇力
得費托叫合格
角大又唔玩落底傳中
中間更加係冇人接應
唔係半場尾段德國係咁自爆
應該完全冇驚險鏡頭

費蘭托利斯好撚想表現 辛尼進攻終結者

Rodrigo下下想就左腳？
右腳好多機會都夾硬cup左腳先

76台其實係咪無得睇，上網都冇76台直播

76 77都直播緊

電視都無76台

西班牙真係退步得幾緊要

西班牙冇射手

巴爾做乜換走埋

76台係咪要有有線先有得睇

西班牙嗰場個旁證成日鳩吹offside

你係經電視睇？
如果收到77，自然就會收到76
唔係嘅，就去download"i-cable 流動版就睇到"

唔該ching 咁用電腦係咪睇唔到76台

掂到

係
一係你用Bluestacks download個app落嚟用

咩黎

Android模擬器

仲用布斯基斯

德國掉鳩球證根度簡屌個球證4分鐘吹到4分30

until we score

1-1

巴利俾人半場換走？

佢踢成點

火雞輸

Ginter個到都訓左成分鐘 正常都補上補

琴晚賽果：
League A:
烏克蘭2:1瑞士
德國1:1西班牙

League B:
土耳其0:1匈牙利
俄羅斯3:1塞爾維亞
芬蘭0:1威爾士
保加利亞1:1愛爾蘭

League C:
斯洛文尼亞0:0希臘
摩爾多瓦1:1科索沃

League D:
拉脫維亞0:0安道爾
法羅群島3:2馬耳他

太公波唔駛踢足啦

味係
ginter訓左係度咁耐
唔比人攻埋個球先唔合理

換走左佢好好多
巴，西，幾時先棄用影帝

傷埋
屌達斯拿幾時躝
契仔契到上心口

Gareth Bale, it was planned for him to come off at half-time, he's had no football at all. He was always going to get 45 minutes."

今晚
00:00
C- Lithuania vs Kazakhstan

02:45
A- Italy vs Bosnia-Herzegovina , Netherlands vs Poland
B- Norway vs Austria , Romania vs N.Ireland , Scotland vs Israel , Slovakia vs Czechia , Belarus vs Albania

迪比fit到

轉身就抽

Ake個位咁左嘅

Veltman 狀態都幾好

唔係踢左閘咩

係喎自膠

迪比迪莊

De Jong差啲

Depay

我比亞芬降臨

push 冰島對英格蘭

今晚
00:00
League A- Iceland vs England
League C- Azerbaijan vs Luxembourg , Cyprus vs Montenegro , Estonia vs Georgia

02:45
League A- Denmark vs Belgium , Portugal vs Croatia , Sweden vs France

21:00
League B- Wales vs Bulgaria
League D- Andorra vs Faroe Islands

提子冇呀朗？
比利時冇卡吐唔瞓？

以前出晒名正氣

成日炒弱旅架

有冇法國link?

今晚
21:00
B4 威爾斯 - 保加利亞
D1 安度爾 - 法羅群島

00:00
B3 匈牙利 - 俄羅斯
B4 愛爾蘭 - 芬蘭
C3 斯洛文尼亞 - 摩爾多瓦

02:45
A4 瑞士 - 德國, 西班牙 - 烏克蘭
B3 塞爾維亞 - 土耳朵
C3 科索沃 - 希臘
D1 馬爾他 - 拉脫維亞

威爾斯絕殺1-0
Neco Williams

M Fernandez同白花油真高好似樣

原來俄羅斯已經3-0

zaniolo好似又大傷，玻璃到。。。。好快收山。。。

岀coady philips都唔岀柏豪。。

77今晚有冇得播

克羅地亞好似世界盃之後,國際賽成績好差

係，過去10場只係贏咗5場，仲要有場輸咗比Tunisia 1-2

下場歐國聯等1個月之後

仲有輸比匈牙利
呢場好記得
對親強隊都俾人大炒

Spain 6-0

最近對法國同葡萄牙 呢2場都當佢冇出全力
但對西班牙好似出齊晒主力咁濟都大炒

對葡萄牙都係比人大炒1-4

今晚歐國盃外圍賽
一場過

77台今晚開始有直播

半場：愛爾蘭0-0威爾士

愛爾蘭6腳射門無腳中龍，控球率60%
威爾士4腳射門1腳中龍，40%控球

雙方各有7次犯規

Kevin Long 25分鐘眼角有傷 傷出

84’ McClean second yellow card, sent off.

愛爾蘭10人應戰

FT
Ireland 0:0 Wales

法國葡萄牙，荷蘭波黑，愛爾蘭，意大利，4場都無波入

悶到

有乜理由踢完最重要個場波先踢太公波
好似波黑射12碼出左局已經最快2022先有大賽踢（其實2024，波黑唔夠班入世界盃，2024 dzeko 37歲 pjanic33 歲都老啦）
仲要踢歐國聯做乜鳩

好彩全部睇精華算數
根本大家都hea踢

國際賽好少可會認真踢
除咗盃賽

歐洲國家聯賽：
愛爾蘭0:0威爾士
波斯尼亞0:0荷蘭
波蘭0:0意大利
英格蘭2:1比利時
冰島0:3丹麥
克羅地亞2:1瑞典
法國0:0葡萄牙
挪威4:0羅馬尼亞
北愛爾蘭0:1奧地利
以色列1:2捷克
蘇格蘭1:0斯洛伐克
俄羅斯1:1土耳其
塞爾維亞0:1匈牙利
芬蘭2:0保加利亞
哈薩克0:0阿爾巴尼亞
亞美尼亞2:2格魯吉亞
愛沙尼亞3:3北馬其頓
希臘2:0摩爾多瓦
科索沃0:1斯洛文尼亞
立陶宛2:2白羅斯

星期三凌晨見

仲搞到好多球員中肺炎

禮拜四五可能仲多呢啲新聞
啲球員返返去踢league

根本唔應該搞歐國聯住
兩次國際賽就濃縮做一次算啦
踢左個附加賽咪算

下年euro可能無乜人想踢
d少有機會入到大賽既球員之外

因為肺炎搞到聯賽歐聯已踢到死死下 仲要長途跋涉 疫情下最忌來來回回
應該要搞bubble先岩

下年仲要12個城市飛黎飛去
飛到頭都暈

可能驚太公波踢傷佢地
搞到playoff出唔到

一個dzeko年年沖前4 一個pjanic巴菜後備 都無乜目標啦球會級但係最慘係波黑得番佢兩個勁，高拉斯歷廢，史派克，沙利賀域，伊比斯域同米斯莫域都退哂，比高域廢到正選不保，比錫仲滯留係拖肥。
主場中堅解圍省落Mcginn度，連北愛都守唔住12碼輸埋，人地無係佢地場操練過都贏，廢到....

我諗好多球員會詐傷唔踢

最慘係賀芬中堅岩岩大傷出唔到

出哂u21 u18去

咁又唔會
佢地睇武毒同我地恐懼師上身唔同
最多係唔想飛去baku戰場姐

wales swiss仲慘 好似rome> baku> rome

今晚

意大利1:0荷蘭

Pellegrini

土耳其0:1塞爾維亞

點解今日無人開post

依度唔係咩

Van de Beek goal

Italy 1:1 Netherlands

麥龜條廢西

我指獨立一個post

琴日都好似冇

可能大家都覺得呢個聯賽無咩味道

🇭🇷🙏🏻🇭🇰

England

想笑啦 又係你呀麥龜

真係有少少

龜

丹麥1:0英格蘭

walker癡撚線

麥龜真係好撚柒

土耳其1:2塞爾維亞

Felix單刀飛機

england any link?

仲係賴恩巴布?

英格蘭再紅牌

今晚77台直播
葡萄牙對法國

太夜 點睇

真

陣間又0-0
都唔知睇唔睇好

半場暫時：
阿塞拜疆0-0黑山
塞浦路斯1-1盧森堡
拉脫維亞0-0法羅群島

葡萄牙對法國squad

76台都播緊
烏克蘭領先德國1球

拉膠射失兩次12碼

最尾一球12m力度都冇
仲要係落後緊

無事
德國反cup嬴3-1